唔怪之得天橋全部加曬鐵絲網

唔怪之得天橋全部加曬鐵絲網
原來係用黎比人塞用過既口罩落個窿到

快啲拆左佢啦